大專院校生 齊來拜offer專區

汪汪offer 汪汪汪汪🐕🐕？
#CU engine offer god
#CityU 核子工程offer god

汪汪汪汪 ？

汪？

大家唔使拜offer god喇咩汪

大家快d黎拜拜offer god啦

拜牙

汪汪 ...
(終於有人理我 ...)

入黎撚下你隻冇人理既狗

汪
（估下我講乜 ）

牙龍巧寸

OU,SYU,HSMC offer God到此一遊

你出街會唔會在意隻狗吠咩

收皮啦傻仔

正

後門狗去哂邊 係咪已經唔信offer god

我建議你入去後門post擺低條link試下

你幫我號召你d同學黎咪得

睇好你出年入一大 但係你d同學就要入黎拜喇

諗緊如果我2多次應唔應該退出連登
早知唔好咁揚

比d信心自己啦 26分你都考到 區區英文3仔實考到既
btw得閒叫你同學入黎拜下

唉

仲敢開post咩
自失少咗個班人，校園台少咗好多機會撚狗
Btw樹大巴打幾時再出勸世文

旺旺燒餅

做咩？你好想食狗餅？你呢排表現唔好，唔乖喎

快d調教返你隻狗

仲有冇人想拜offer god 我有個fd上次拜完即刻入左港大醫科

City unclear offer god
汪汪汪

努力的人有福了
願offer god bless you ，

汪汪

發夢見到Offer god 話聽日又派港大offer

汪汪汪

想要咩offer呀

想要吾城核子or會計offer

Ching識貨
我叫offer god 比哂2個offer你

汪

仲有冇人想要offer

汪汪汪汪

咪比左吾城會計offer你囉

一讚好=1 offer

聽講聽日港大又派engine offer

Ok

OFFER GOD
求POLYU OFFER

多謝offer god俾咗offer我
但我都想幫我兩個同學拜offer god
我好想佢地仲繼續有書讀
offer god please

願offer降offer於你

冇問題 想要咩offer

shitty ais/ti/ling

冇問題
叫你個fd聽日黎城大門口大嗌
"我想要shitty ais offer!!!"
之後等收消息

想要shitty account

好耐冇見啦核囝

我拜DEANLIST

開大歡迎你地

Dean list有咩好拜

港大醫科offer god路過

Ais im offer god

mit offer goddess

港大engine offer god路過

ching今年色左幾多個讀同科嘅後門同學仔

你講左先

拜三拜先

小妹讀嗰科唔收後門狗
邊似cu acct咁一車車咁收

冇wor

橙
cu bba一年收幾百隻後門狗
樓豬都色吾到半隻
毒撚真系好可怕

淨係識女 sor
靚女就算走後門對我黎講都冇所謂

小妹自問系靚女
用假鳩走你後門ok?
btw ching日日同班連12分都吾知有無嘅後門狗一齊上堂 有咩甘受

吾巧泥踩我場ok ?
呢度系比大專生拜offer god

小妹都系太專生泥
岩岩先同offer goddess仆完野泥

offer god

5p字手然

終於收到hku medic offer了

恭喜同學

gpa god
求3.5

我就日日插靚女後門sor

呢度冇得拜gpa

你牙占又入final

收到劍橋offer 多謝offer god

唔使客氣
得閒還多兩注香就得

收到能大offer

噚晚同我仆野嗰個offer goddess是鬼婆泥
應該唔食香

港大會計offer god又路過了

禾湧要大炒你牙占啦

身經百戰既大帝已經冇可能再輸

想要offer

同學想要咩offer

Meet到核子offer了
9月有得同樓豬做同學

Hku ba

巧
不過你要比d誠意比offer god
係咁意過返百幾蚊香燭錢落我戶口就得

恭喜同學
讓我們一起將香港打造成核武地帶

俾禾個處你得5得...
小妹冇銀T.T